乜原諒咗美心喇咩？！

搞撚錯！

今日見到間美心閪餅，拆走晒啲原本有嘅木板，好心安理得咁開門做生意。

乜有人原諒咗美心喇？我就無喇！你呢？

大小姐出嚟跪地道歉未？
集團捐錢去 612/星火基金未？
有無義助學童飲食？

香港人報仇
五大訴求
缺一不可

推到美心同伍淑清割席

.By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

無人幫襯美心集團

尖沙咀碼頭
東海堂啲包 無賣過

隔離華御結賣哂飯團